[擺酒]男家無親戚朋友，女家超多親戚朋友

女家一定要擺酒，
但男家得果2，3圍，女家起碼成廿圍以上
咁點擺酒？有無人有類似問題，點解決？

part time 親戚

咁都冇計

留名開工

lm

請連巴 大返佢二十圍

我可以扮你表弟

利申 樣衰 矮 唔會搶你風頭

幫你要一圍，一圍幾錢我比返幾錢人情你

有無認真解決方法，有無人有類似問題，可唔可以只擺女家

搵人炒散囉

lm返工

請班ex翻黎 擺幾圍

分兩邊擺，一日剩係同女家食 一日剩係同男家食

可以女家自己擺，都係無面者，除非你都唔到，無解決方案，一係大家都幾圍算，一係大家都咪擺

都可以咁講

rich

其實一齊擺有咩所謂？
做show嘅野一次過啦！
想問下禮金點計？

我家姐結婚就係咁 因為我地冇親戚 一圍都坐唔哂
但姐夫就大把親戚 坐成十幾廿圍
家姐唔尷尬 反而媽咪就好尷尬要早走

所有連登仔黎幫你坐陣 比廿圍我地

多謝你地，雖然知無可能發生，但聽到都好感動

真係唔知點好，自己無面都算，要自己屋企人陪埋自己無面先難過

你有親戚都好，我無。我都係毒撚仔，朋友都小

親戚嘅用途就係調整擺酒賓客人數

其實照擺有咩問題
都係親戚朋友眾會大家開心啫，點解要分男家女家邊個多

我係巴
都冇親戚架
不過我連女朋友都冇